我應唔應該繼續畀仔仔讀培正中學好？

好怕呢間中學未審先判嘅做法，會無啦啦夾埋啲女學生搞鳩我仔仔。

🔥【培正小學】🔥訓導主任 煽動校園欺凌